[公投] 蠢女人係咪唔適合出社會返工

成日覺得蠢嘅女人 天生出嚟就應該訓係到比男人屌
出嚟做嘢簡直阻住地球轉

同意 唔同意

所有女人都係

蠢人都係啦 講乜鬼女人

佢唔返工啲老細屌乜

女人返工就話鳩人蠢唔好返
唔返又屌鳩人係死港女等人養
女人唔返工唔通指望你班垃圾搵萬令蚊養佢成世咩
同埋我想試好多男人一樣好撚蠢
分分鐘蠢撚過女人

你估我好想返工咩屌
唔返工邊撚個養我

蠢女人

男人老狗扮女人

蠢女人應該要死，好似我女朋友阿媽咁

其實請佢果個都有問題

鬼拍後尾枕

幣在而家d女人連飯都唔識煮

得個陰道有用 港女連波都無

咁你未醒d囉
你番工番得醒會有人話你？
蠢女人唔好番工 有話女人唔好番工？
識唔識中文
果然係蠢女人

又蠢又醜又肥呢

蠢男人都有勞力貢獻
蠢女人 ？身體囉